Gay嘅入嚟

究竟0仔會唔會畀人插到射

我條仔試過好多次啦

會
利申 非gay

但係碌鳩冇受過刺激又點會射到

撞到入面前裂線位

會

點解唔會

真係舒服㗎咩

好HIGH
你想試？
有啲直男都會指插自己者

乜唔係插下插下就HIGH咩？
我自己試過得

你就咁插有冇HIGH HIGH地先

做1仔未好囉
大把0仔比你上

GAY界出名啲一仔好多都三妻四妾咁